當世80後最佳代表，思朗同金仔👍🏼

沒有其他

何仔呢

佼佼者